有冇巴絲用開LumaFusion？

第一次用。我經iTunes import 左幾百條videos 去 LumaFusion, 但入去app 發現仲未用得，要係app 入面逐條片點選再點imports icon 先可以edit 條片。問題係幾百條片，逐個點有排搞。例如下圖黃圈入面既片，有冇方法可以一次過select all 呢？thanks first!